點解大陸學生咁鐘意堆晒係大圍住？

每晚係大圍火車站附近都見到好多講蝗語既留學生，名城，海福，金獅，度度都勁多。點解要揀呢度？

近中大城大bu

返cu/city/bu/poly 都近

第一城仲多

方便接客

有心做呢d 學生客就真係大圍個位幾fit
第日有埋沙中線，返埋hku 都重得

海福港漂隔離有檔賣大陸野食既，晚晚超好生意，檔野好重蝗味應該係大陸人開既。

租樓俾佢哋好鳩
收返有排搞

因為租平？第一城好細喎

D大陸人興租個7XX－1000呎然後幾條友分租當宿舍咁住，D大陸人當宿舍污糟到暈，各顧各絕少打掃。

佢地鐘意幾條友分租，D大陸人污糟慣特別D遇著東北佬直頭可以唔使沖涼添。

聽AA講佢地鐘意分租名城，比較新又有會所

名城好多大陸人買，香港人先唔鐘意分租俾人，仲要係大陸人。

雖然第一城係多蝗
但係大圍真係多好多

大陸妹嚟咗香港會變豬頭

大陸妹會著睡裙落街買宵夜